最後一場立法會延任去留辯論3vs3

我自己係主留派，見到網上排山倒海嘅分化輿論，對泛民議員嘅各種抹黑及人格謀殺，實在係好睇唔過眼。之前民調嘅結果有七成人支持總辭令我更加擔心全面放棄議會之後香港會進入一個不可逆轉嘅黑暗歲月。

過兩日嘅民主派民調結果將會為議會戰線定生死。呢場辯論應該係去留兩派最後一場公開辯論。希望所有香港人都要認真聽清楚去留兩派各自嘅理據再作自己嘅判斷。

收皮

退無死所

寸土必爭

光復香港

時代革命

愈打壓 愈頑強

香港人加油

沒有暴動

祗有暴政

我真係好撚鍾意香港

何以這土地淚在流

何以令眾人極忿恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命